bitch jennie被公開處決

牙災 irene bbg靚到天仙咁款

牙災就屌打
西女人irene真樣咁樣衰

你好撚煩 佢最多咪割眼皮 佢塊面擺到明係減肥減到咁瘦

起碼削骨還父同隆鼻
再加上爭c位 hea做 蝦隊友 正閪女人

笑死我
ching irene係咪同你有仇呀
日日狙擊

Jennie似佢地請番黎嘅工人姐姐

因為佢日日都同我牙災爭出風頭

講到你瞓喺佢地床下底咁

認同

錯 我係匿埋喺佢地衣櫃入面

幾時出櫃啊仆街

目測中間個女仔好靚

盲撚

我老友肥jen